現今頭五左後衛

占士米拿
摩蘭奴
法蘭根
荷西安歷基
祖高美斯

當禾地曼聯嘅盲同羊係乜野

有得出場先講

👆🏻😀

馬些路，蒙維爾，阿拉巴
三個都無...此post 已完

梳

李志豪都無

世界第一左閘盲刀矛已經唔洗討論

一係攻強守弱
一係攻弱守強

點同我地利記d左閘鬥

Kobe Bryant
攻擊力強都要打後衞，仲要左中右都打

3個都有歐聯打辣殺利呢

現今呀

踢波踢十一個位的

如果唔只係計現的話

一定有光頭仔卡路士

yes

格羅素
格羅素
格羅素
格羅素
格羅素

繼承著意大利優良傳統

Klay Thompson

淨係數到marcelo一個
左閘人才短缺

現役計顛峰一定係菲臘路易斯
成丿丨丨丿

kolarov

Evra 啦